獌狗搞咩連西甲四哥都贏唔到牙

咪燈啦